對於直升機飛近集會地點，我有d野想講

[代開]

首先，我唔係直升機機師
但據我有限既航空知識
我唔認為直升機噴螢光粉可行
第一，架直升機咁高
第二，直升機旋翼個downwash咁勁
第三，香港一號風球，又有風又有雨
以上種種，我覺得要用架直升機係一個指定區域精準咁噴粉係好高難道，甚至近乎無可能

但係，直升機係最好既掩護！

一出直升機，所有人就望曬過去
我地識得圍魏救趙
敵方都識得引開你注意
會唔會係直升機飛近既同時
有drones靜悄悄咁飛係人群上面灑粉/錄影監視？
甚至會唔會呢個時候有鬼係人群入面做野？
再講，今日添馬公園係集會
如果我係敵方，明知大家會坐係一個指定區域幾個鐘，我一早係公園灑曬螢光粉已經得

不過帶番頭盔先，我唔係現場
我只係鍵盤戰士
如果真係有人見到直升機有做野既
請即刻糾正番我

我開呢個post都係想提醒各位手足，以後見到直升機，就更應該打醒十二分精神，留意隔離左右有無奇怪野發生

最後
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Tui

輕推

推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Lm

tui

push

903添馬三罷

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

831都有大量直升機 成條街咁多人 灑落去實中到

其實灑黎做咩？拉人果時照？

可能方便喺港鐵站捉人

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

但今日擺明和平集會都灑

抄抵身份證，你唔知佢會做啲乜，製造白色恐怖

唔好唔記得 中共指揮官係腦殘 各種錯判形勢

pish